我推論 今日黑警開真槍，係有計劃行動

今日黑警開真槍，係高層 批准/有計劃行動！
（見到鳩硬sir已經出左post)

睇返 今日西灣河 開槍既係 白衫 （聲稱交通警）

第一，我唔肯定佢既rank 會唔會上到咁前線
第二，今次唔係毅進仔 PC 失控開槍
第三，佢由一開始 已經拔槍 （今日多區 用真槍）

由此推論今日 黑警高層 係落左許可 用實彈

—————————————

黑警劇本：
1. 有暴徒堵路 （扮突發，調配唔到人手）
但係其實全世界一早知今日會堵路

2. 最先到達現場 為 機動力高 的交通警

3. 交通警 裝備 比防暴 少
（缺乏 驅散人群既低殺傷武器，防身只有配槍）

4. 由 交通警 近身 拘捕 市民（已拔槍），引起市民圍近

5. 由於只有 配槍防身，合理化 用真槍殺人
（睇返 魚蛋革命，開真槍示警 都係交通警）

—————————————

結論：
今次係 黑警高層 落order開真槍
港共政權 已經 同共產黨 8964開真槍 殺人 無異

面對 咁既狀況，我地下一步可以點做？

警署警長 雖然著白衫 實際上都係員佐級 連新入職嘅見習督察都高級過佢

弱智仔...雞仔餅黎架
散仔黎架
唔係警司啊
就算係警司都唔係冇機會上前線架

無蒙面踢出嚟，condom無誤

冇蒙面 condom

係接咗order 要開槍 目的暴力升級 取消區選

跟住FW 單野就小左人理

推

係 呢啲雞仔餅最撚老屎忽 仲要交通部 本來日日蛇王BBQ 宜家日矖雨淋
返office又要受幫辦氣 做咗二三十年比個後生過自己鬧 心理唔平衡到一個點 向街上後生發洩

有無人可以幫手整合英文版, 推上twitter

今日出場頂罪既係交通警
因為交通警最廢成本最低